未夠18碎冇得投票報到區

好想投票

下世

把口咁撚臭？

屌你老母出黎觀塘隻揪呀！

笠狗得把口

你起碼四十幾啦，係智商未夠十八歲啫

你仲可以叫你啲親戚去投 不過如果你知有啲係冇良知既話就當我冇講過

係 佢成日咀炮肉酸 但唔敢同佢隻秋

爭一個月

我得11歲

扑野都未夠資格

可以扑啦 條女夠16 咪得

佢同蓋清同年出道 死老嘢黎

盡量影響下屋企人啦
加油

碎你老母

我咪女囉

叫屋企人一齊投黃色

我想捐年齡

同路人，等下次
順便碎你老母

我有3兄弟十歲 你夠捐曬？

幫手拉票

你過唔到十八碎啦
唔好投票喇 投胎啦

樓主5毛死mk 唔洗比面

成30歲重扮18

2&b都準備去踢中超啦 重扮細

ching今晚幾時做野？

佢隊臨左件啦

拎左幾個枕頭返屋企

臨左幾個

叫左全家去投黃絲

投完票仲有嘢做㗎，對家大量宣傳品都係違規

拉落去有各種違規投訴電郵sample
自己揀黎改

先影相，再打電話，再補email attach埋張相

💥選舉投訴熱線 延長服務時間💥
🕖 營業時間07:00至23:59 🕛

💣發現無人名無選區既banner，即打電話報發現違規選舉宣傳，叫佢即刻拆左佢💣

如街站以下違規行為請打去投訴

👉🏻 用咪/大聲公，嘈音過大
👉🏻 霸太多位，阻街，超出批准街站範圍
👉🏻 馬路邊/巴士站有易拉架/直幡，阻礙司機視線，違反選舉例 (重要：大家見易拉架直幡已經見到盲目左，其實全部都係犯規)

⚠️注意事項⚠️
💚Save定你果區既投訴熱線，保障私隱記住save時加133
💚佢問聯絡資料係可以唔留，鐘意既可以簡單留陳小姐+email
💚查詢熱線今日照常營業至22:00，選舉查詢/FC可以打 28911001

投訴直幡有乜用？

係選舉日既選舉廣告投訴好快會有人去拆旗，而拆旗費用係會計入候選人既選舉開支(百幾蚊支)。
投完票行過見到可以順便打個電話去投訴，投訴熱線係呢度：

18區 / 選舉投訴熱線 / 選舉主任電郵
中西區 / 28523875 / susannewong@had.gov.hk
灣仔 / 28352003 / rickchan@had.gov.hk
東區 / 28797095 / simonchan@had.gov.hk
南區 / 25533130 / dorothyma@had.gov.hk
油尖旺 / 23992753 / laura_aron@had.gov.hk
深水埗 / 21508207 / damian_lee@had.gov.hk
九龍城 / 35753958 / franco_wf_kwok@had.gov.hk
黃大仙 / 31431136 / annie_ys_kong@had.gov.hk
觀塘 / 27560665 / stevetse@had.gov.hk
荃灣 / 35155806 / jennyyip@had.gov.hk
屯門 / 29401755 / aubrey_fung@had.gov.hk
元朗 / 24753854 / enochyuen@had.gov.hk
北區 / 26751728 / wwchong@had.gov.hk
大埔 / 35802694 / eunice_hm_chan@had.gov.hk
西貢 / 37405375 / david_yw_chiu@had.gov.hk
沙田 / 21585430 / amy_chan@had.gov.hk
葵青 / 24267173 / kennethcheng@had.gov.hk
離島 / 28524337 / anthony_pw_li@had.gov.hk

公眾查閱候選人遞交的選舉廣告

發揮香港人精神
咩都投訴一餐🙋🏻‍♂️

Email Sample:
投完票唔好咁快返屋企住，仲有嘢可以做

肉酸出名廢j都唔敢同佢隻揪

我會舉報條女衰11

01年但年尾生日

蓋叔老我起碼10年啦

算唔算恐嚇

叫左，投左了

ching認真夠40未？

=.=吾知

恐嚇？

你輸硬

我一張場紙就ko佢啦

same

1942 #觀塘 瑞和街1EU AM7452往物華街方向行 滿曱甴
關唔關你地事

13碎

你叫所有識既人投已經好夠

唔關，笠狗笠水唔敢出黎

佢冇笠

就算今日夠18都投唔到啦 要申請成人身份證

4 張幾啦 至少 02 年上高登 你仲睇緊數碼寶貝

可以用屋企網上行email開ac, 我08年都上高登啦。

橙

我投到樓豬先橙

米挽膠啦大佬⋯

蓋Ching 無4 張我切jj

我覺得三十幾，見佢著衫都幾潮

應該不止了 我之前都做過調查 佢係老餅潮童

唔能係四張野都仲著爛牛阿化

小妹15歲

心境年輕咪得

夠秤但係無投
見到條隊即刻返屋企算

依家去啦屌，依家唔洗排隊！

佢知唔知醜

知就唔會周街噴水

Full name
Alexander Chuka Iwobi

Date of birth
3 May 1996 (age 23)